\section{Modes i comandes}
\subsection{Modes}
\subsection{Comandes en Normal mode}
\subsubsection{Desplaçament}
\subsubsection{Entrada a mode Insert}
\subsubsection{Eliminació} %posar tambe c
\subsubsection{Selecció}
\subsubsection{Copiar i enganxar}
\subsubsection{Buscar}
\subsubsection{Desfer i refer}
\subsubsection{Identació}
\subsubsection{Macros}

\subsection{Substitució} % potser ferli una subsection: replace mode (r i R) i regex
\subsubsection{Mode Replace}
\subsubsection{\acrfull{regex}}

% no se per on posar J
\subsection{Comandes en Insert mode}
%Autocomletar, increment/decrement, man, autocompletar paths, 

\subsection{Visualització de diferents fitxers}
\subsubsection{} % :e
\subsubsection{Finestres}
\subsubsection{Divisió de la pantalla}
